小塵埃算唔算樂壇垃圾組合之一

把雞仔聲難聽到仆街

同意就正評la

A bust

推

卜卜卜幾好聽

個女仔好造作 把聲好難聽

無撚有錯
作狀扮清新